留意到班marvel 狗開始吹奏套蜘蛛俠

條友又樣衰臭格又未夠秤 條女係nigga 個fd姓死 cg又垃圾

正一垃圾戲 同神奇女俠差得遠

套戲未上映唔評論住

入場J熟女aunt may

垃圾
同DC齊名世界兩大垃圾漫畫

Tom Holland呢條撚樣都上到枱，我已經知Marvel收撚皮
雖然DC既Ezra都唔係好好多
利申：DC撚

ezra有咩唔好

不知幾靚仔

正一垃圾戲

神奇女俠只可以話係近期DC 比較好既一套，你講到好似最top 咁樣比真係過份

金毛都唔染下其實真係好冇誠意

水行俠都係咁啦

雖然都係垃圾但我要番Andrew Garfield
湯姆荷蘭咁嘅柒碌潮童都上到位
2002個套個毒撚都順眼過佢

哈哈哈~~~~好撚好笑呀

連登仔定律
等睇同deadpool一樣變過譽垃圾

水行俠根本係活演